{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10043948",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 인디언보이 무인텔_1"
    },
    "text": "金泉に位置する新築ラグジュアリー高級無人テルです。 この宿はビジネスと旅行のための最高の宿とされています。 全18室の客室を保有しており、韓国語のご案内が可能です。 各客室は入室基準がありますので、これをご確認の上、追加人数は当日追加料金をお支払いください。 オンシーズンや祝日には料金の変動があり、払い戻しやキャンセルも規定によって異なる処理になります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 訪問者のレビューによると、この宿はコスパが良く静かで駐車も便利だそうです。 コーヒーマシンカプセルなどホテルと似た付加施設を備えており満足度が高いです。 高級寝具や正しいキャンペーンも行われ、スタイラー、マッサージチェア、スパワールプールなどの施設も備えています。 ドライブインも可能なこの宿を考えてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は金泉に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "この宿は全18室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿では韓国語の案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿では韓国語の案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、当日追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加人数の場合は当日追加料金をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しの規定は異なる場合がありますので、規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の訪問者のレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿はコスパが良く静かで駐車も便利だそうです。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような付加施設がありますか？",
            "answer": "この宿にはコーヒーマシンカプセルなどホテルと似た付加施設が備えられており、満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "この宿では高級寝具やキャンペーンも行われていますか？",
            "answer": "はい、この宿では高級寝具や正しいキャンペーンも行われています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿にはスタイラーやマッサージチェア、スパワールプールなどの施設も備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿でドライブインは可能ですか？",
            "answer": "はい、この宿ではドライブインも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 449
    }
}